點解在線上唔覆你

點解佢在線上又唔覆你

自己諗啦